美國醫生超速駕駛 明尼蘇達州警員無抄牌更送5個口罩

美國明尼蘇達州女醫生薩羅希(Sarosh Ashraf Janjua)，本月21日因超速駕駛而被警員攔截，她在Facebook上憶述，當時警員說：「超速是不負責任的行為，若你受傷，不但佔用醫療資源，更會少了一個醫生協助病人。」正當薩羅希以為要收告票時，交到她手的竟是5個N95口罩——原來該警員見到她手袋內有兩個用過的N95口罩，擔心她重用，故把州政府給予自己的口罩送給她。薩羅希分享此故事後，獲明尼蘇達州警方回應，感謝她為民眾努力抗疫。

香港黑狗: 咬你返狗屋

外國就警員醫護互相尊重

香港就有班動物唯我獨尊

香港：每人罰兩千

抗疫連殺人都冇事美國警察

香港狗：黑醫護，最好中晒肺炎

黑醫！仆街拉鳩你先，揾咁多錢吖嗱

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

黑警：死黑醫超速抄你牌扣你50分 勾埋你架車走

香港警甴係醫護手上拎防疫物資

標題唔寫美女醫生？

超速 係咪去救人先?

外國依種超速唔一定抄嘅做法真係幾好

然後自己袋

係黑護

等睇藍絲話美國警察執法標準係即場射殺

美國唔係開左槍架啦咩

呢啲咪就係人情味

我睇過一個係台灣交通警本身截停左部超速車
但見到車主老婆就生得之後開turbo幫佢開路

係拖佢落車打到爆缸 拉入狗屋打多48個鐘 之後再捉佢上court

中國香港黑警：有咳堅持不戴罩播毒明愛醫院兩醫護須隔離

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等

坐到47時，通知不會作出檢控時，同時要求低調不要張揚，並暗示警方仍不排除可作檢控！

Am730

香港警甴：攞撚晒醫護啲口罩保護衣，然後叫人黑醫護同咒人中肺炎

藍/五毛：喺美國？開左槍啦

黑人咪係

香港黑警唔洗戴口罩害鳩醫護人員

犯法就係犯法，呢啲黑醫應該拉佢坐監

香港狗隊都唔差
送你武肺病毒

MSP

雖然都係選擇性執髮
但係兩者高下立
同黑警比嘅話

黑狗：等我抽血唔戴口罩傳染灑比你地班黑醫護

條女咁索，香港黑警仲唔捉番差館輪姦再掉落樓話冇可疑咩

傳媒不斷吹捧，令醫生畀人擺左上神檯

依家佢地可以為所欲為了 ....

香港警曱：死黑護！

靜靜地贏唔得既，係要同全世界講你超速駕駛

等兒登狗仲成日吹奏尾國
咪又係屎

香港班狗有事就醫護
無事就黑護

香港黑警:
唔好講咁多，出黎同我哋道歉先

香港警察: 上返行人路 全部非法集結 暴動

多撚得tvb日撚日放大美國啲槍擊案黎報

唔好侮辱動物好嗎

Agger

push

人哋趕返醫院

Reading拎U?

Fuck the popo
呢個term係美國傳過黎 明啦

popo: 黑護，拉得

高下立見

香港係截停多幾架然後話你地非法賽車

香港警察：係呀 趕住救人呀 拉佢返去坐48

黑醫護

打錯字，係香港

呢款口罩ok好用的話

喺美國唔係開左槍咩

使唔使捉佢落去逐個道歉呀

警察都話冇事仲有邊個會追究

3M總部

睇錯係香港 屌佢老母正評錯

五毛

騎士精神

唉
有比較更顯得香港班狗連抆屎紙都不如

有法不依，咁仲要法做咩

香港黑警: 我憑自己能力攞哂你啲靚裝，做咩要還畀你?

連登仔

係香港： 死黑警兩把呎 選擇性執法 法治已死
係美國： 白警美國民主自由

唔撚係下話？徇私枉法？

比著香港開左槍啦

淨係會殺黑人

如果在美國。。。。

個班唔係動物，係畜牲，唔好搞錯

曱甴：做乜你一個人會有2個口罩？而家懷疑你盜竊，我要拘捕你

係咪代表有27個五毛

個班曱甴黎

香港：黑醫黑護，48小時，狗屋強姦

人治同法治分別

黑警：車上有幾多口罩？交晒出黎

中國香港醫管局：
收番病房N95，再由中央配給

法律不外乎人情，法治撚永遠學唔撚識，成部低智機械人咁，俾咩指令照執行

駁吾到

on9, 醫生就有特權，根本成件事錯晒，班人仲笑香港警察

以為講佢超速係去醫院救人

疫苗下
醫生最大
可惜香港

問下香港班官同狗

香港有班叫警察既畜牲 唔撚妥班醫護

收皮啦
咪搵香港黑警比
侮辱咗美國警察